{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018451",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 더휴식 아늑호텔 우암2호점"
    },
    "text": "居心地の良いホテルは古くて古いモーテルから出発し、新しい形の[コンテンツホテル]に変貌しています。 すっきりとしたインテリアと多彩なコンテンツで、客室では映画、プレイステーション、音楽など20種類以上のコンテンツをお楽しみいただけます。 ロビーには様々な製品を体験できる空間も設けられており、従業員は体系的な教育を受け、お客様に親切なサービスを提供しています。 居心地の良いホテルは、より良い休息のためにゴイゴイ寝具類とアメニティを開発して提供しています。 また、ネットフリックス、ディズニープラス、ユーチューブなど多様なOTTサービスを利用することができます。 未成年者は入室が制限され、最大2名まで客室が利用可能で、金、土曜日には貸室費が追加されます。 無人システムで便利な入室が可能で、親切なフロントスタッフが必要な品目をレンタルしてくれます。 払い戻しポリシーに基づき、キャンセル時に一定金額が控除され、入室時に身分証明書の確認が行われます。 ザ·休息居心地の良い清州2号店に皆さんを招待します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの魅力的な特徴は何ですか？",
            "answer": "古いモーテルから新しい形のコンテンツホテルに変わり、映画やプレイステーションなど多彩なコンテンツを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ロビーではどのような体験ができますか？",
            "answer": "ロビーでは様々な製品を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "従業員はどのような教育を受けていますか？",
            "answer": "従業員は体系的な教育を受け、親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "寝具類やアメニティにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "居心地の良いホテルはゴイゴイ寝具類とアメニティを開発して提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなOTTサービスが利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックス、ディズニープラス、ユーチューブなど多様なOTTサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室可能ですか？",
            "answer": "未成年者は入室が制限されており、最大2名まで客室を利用できます。"
        },
        {
            "question": "土曜日には何か追加費用がかかりますか？",
            "answer": "土曜日には貸室費が追加されます。"
        },
        {
            "question": "入室方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "無人システムで便利な入室が可能で、フロントスタッフが必要な品目をレンタルしてくれます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセル時に一定金額が控除され、入室時に身分証明書の確認が行われます。"
        },
        {
            "question": "他に何か注目すべき点はありますか？",
            "answer": "ザ・休息居心地の良い清州2号店に皆さんを招待します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 399
    }
}